支持唔打疫苗唔准拎生果金

咁咪可以紓緩人口老化問題
支持呀

絕對係雙贏啦

指定要科與